tuli ette Karraski Jaan 
ja palles kui her tahdse Jürri päiw   ärra wõtta selle et wimatse hone madda ja laggono et tedda lastas maija jäda ja lubbap temma Märdi paiwas to wastne ja wanna laut walmis tettä ja tüwwi päidi ärrä katta Ja kodda ümbre ülles ehhidada ja andas lubba sest wannast tallist palge wottaja lubbap mihgli päiwäni mud honed täwwelikkol ärrä parrandada harja pu ja linnalu päle pantu.
Harrä leppip tolle palwe päle ütsinda perra kui neide nimmitet tärmini päiwäni sawa ne üllewan nimmitet punkti täütetut  Kui ei olle mitte l't Jürripäil wälja.
temmale kingitas kui kik om häste tetto 2 Süld 3me allo pu.
Süggiselt lainatas temmäle 100 kuppo hõlgi ja peap temma Märdi päiwäni hõlgi est 4 rupla rahha ärrä masma  Kui rahha märdi päiwäni ei sa sis orjap tema päiega.
tema lubbap ka ni kawwa kui märdini 1858 küün walmis kike kattosega ehhitada tüwwipiddi ehhida.
Selle päle om temä essi omma käe ka komnisti alla pandnu
Jaan Ehhin xxx
